
                      Por mi parte, no es esta nueva versión la que prefiero. De echo, los niños, como Laeticia Casta dan la impresión de recitar el texto. Un buen papel para Guillaume Canet.
        
            